====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Puis à travers une zone qui devra conserver une faible densité de peuplement , cet axe atteint une ville nouvelle au sud-est de Mantes , sur les hauteurs dominant la rive gauche de la Seine (1 ) .
Entity Name (Type) :: Seine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Mantes (LOC)
Seine (LOC)
Total entitiy counts: 2

